鳩澳辦：真普選=港獨，可以死左條心

有在場記者提出港人要求真正落實「雙普選」，楊光就指出，關於香港政治地位，楊光解釋，基本法規定，香港自古以來就是中國的領土；香港特別行政區是中華人民共和國不可分割的一部份；香港特別行政區是中華人民共和國的一個享有高度自治權的地方行政區域，直轄於中央人民政府。這三句話結合起來完整清晰界定了香港的政治地位，香港政治制度包括「雙普選」制度必須服從和服務於這一政治地位。

香港「雙普選」制度必須堅持基本原則，必須符合香港政治地位。2014年，全國人大常委會制定「831決定」，得到了大多數市民的支持和認同，但在香港反對派議員的捆綁下，沒有在立法會獲得多數通過，香港失去了行政長官普選的寶貴機遇。

楊光稱，阻撓香港發展的罪魁禍首是反對派自己。原因是根據831普選制度不是他們想要的，他們想要超出基本法和常委會有關決定，能夠選出代表他們立場、可以不對中央政府負責的行政長官。

楊光強調，有這種想法的人打錯算盤，無論將來甚麼時候啟動政改，都必須符合基本法、符合全國人大常委會有關決定，香港普選制度必須堅持一個基本原則，那就是必須符合香港政治地位。

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

ご署名をお願いします！
香港における政府当局による強権的な動きをけん制するため、日本版『香港人権・民主主義法案』の議論を開始することを日本の国会議員に求めます。
Please submit your signature!
We are asking Japanese parliamentarians to start discussions on the Japanese version of the Hong Kong Human Rights and Democracy Act.

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

依家林鄭攬炒
一國兩制失效證據確實
香港獨立係因為你唔尊重一國兩制
唔怪得我地

一早講話雙真普通喺中共眼中等同港獨

唔明點解唔破窗論 直接要港獨

還左湖廣鐵路債券先好講香港擁有權
仲有831有乜証據有大多數市民支持及認同?有種整個公投

迫佢講啫
等台灣睇多d

WFC 我要真港獨

幫推

五大訴求喺中共眼中同推行政權獨立無異

咁攬炒 美國訂左2020時間表
取消香港關係法lor
違反中英聯合聲明係咪可以歸英

2020英國忙完脫歐就收返香港

咁還左清朝堆債券先啦唔該

因為美國佬唔敢咁出面（你睇下台灣都未正式獨立啦）
要左真普選先，之後慢慢spread港獨，由中學生開始宣傳

時候未到，我地未將 中英聯合聲明 已經失效呢一點鞏固得好穩陣，G7都只係講「按中英聯合聲明處理香港問題」，即係仲有轉頭餘地。

斯文d解決問題

唔還＄咪國際法庭見lor

中英聯合聲明 失效 再一次英屬香港

英主權 美治權

甘中國佬 就唔敢再對香港出手

美滿結局

明明係因為等埋發叔,定係你想講發叔係反對派呀

落實真普選
然後搵到狗企係票站望住你投

公然摧毁基本法！

死咩心
唔通你會expect佢而家會話"好呀，我比真普選你"咁？
就係要抗爭到佢跪為止

得。無普選=無一國兩制

唔好推港澳辦，中聯辦。佢地係國內編制其實低過省。
一日工作小組韓正唔出聲，其他都係廢

為咗團結反對派
因為有班人就算支持運動都好
都係反對"港獨"
佢地唔明普選等於香港人自己揸旗 亦即港獨

望就望佢地遲早認清 係中共治下 係無普選呢回事 而最終支持"港獨"

又自古以來
自古以來你個玻璃大國係黃河流域咋
還撚左你地自古以來既債券未啊

其實如果唔認清朝債券係咪要再推前啲 唔歸英變歸台

Very on9, 主要官員任免權同軍權都係你手，就算選到梁天琦做特首都搞唔到港獨啦，驚咩

2014年，全國人大常委會制定「831決定」，得到了大多數市民的支持和認同，但在香港反對派議員的捆綁下，沒有在立法會獲得多數通過，香港失去了行政長官普選的寶貴機遇。

大比數否決喎 屌你

又唔見佢地同俄羅斯講
外東北同西北 自古以來
都 係 中 國 領 土

台灣既朋友睇到未？？？ 有冇人貼過去

有班人唔夠進化，甚至仲支持販民重啟八三一政改

講到咁真係一定唔會有普選
不然自大嘴巴
點同啲大陸憤青交代

so履行基本法即係港獨？

幾時要你批準 美國批準就得

唔歸英 更加無可能歸民國

中共ko左民國拎左清朝繼承權 香港先會落左中共手

殖民地香港其實有充分理據 可以公投獨立

美國唔會用張新界租約正本係民國而否定中共政權架

代價太大 分分鐘要打扙

係囉
唔經唔覺就2019年尾

要搞清朝債券

支持一囯一制馬上收回、睇下二百萬人做D乜

即係基本法寫明香港獨立

[禍必及妻兒]所有人FB/IG等等即刻轉頭像

在香港反對派議員的捆綁下，沒有在立法會獲得多數通過，香港失去了行政長官普選的寶貴機遇。

等埋發叔係咪建制=反對派

違反中英聯合聲明咁應該比英國收返喎

最底目標係要推翻港共政府,趕支聯辦返支那執牛屎

貼去台灣ppt

袖巴

呢條友係係到釋緊法quote果三句同普選有撚關係
阿豬阿狗都可以出口成法

cls北京

拋棄幻想 香港獨立

肚巴

等佢地覺醒, 睇怕要等到世界末日

咪係 土共真係好撚鍾意大話講10次就當真 記性差少少就呃到

咁姐係冇野好傾啦

我而家就係要獨立

ok 攬炒

點解可以咁傻閪

由今日起出街見到香港警察要敬禮

我保守派 可以接受先歸英 靠英美大碼頭
再獨立

高度自治=港獨

迫人攬炒好咩 呃都唔呃人 共產黨不嬲講大話唔洗本 宜家呃都唔呃 真係可以死心 直接攬炒

支那人真係歪理當真理

我地係要選出代表香港人聲音，而又向中央負責的行政長官，而唔係「中國模式」咁選隻狗出黎

收皮啦支那

關佢9事咩

有佢着數啦，攞得返隻金雞蛋

大腦是一個很捧的東西
可惜你沒

歸英, 請英國派總督暫管
因為睇怕香港短期內都出唔到一個認受性高嘅管治者
然後再開放軍事碼頭比美國駐軍
實行政治軍事都有英美保護
短期內洗瘀血, 培養本地軍隊
再公投
方向可以係歸英(港人高度自治) / 獨立

簡單嚟講就係we connect
無論係支持真雙普選定港獨嘅人,都係同一條路

基本法保障普選
基本法保障港獨

台灣自古以來就是中國的領土；台灣特別行政區是中華人民共和國不可分割的一部份；台灣特別行政區是中華人民共和國的一個享有高度自治權的地方行政區域，直轄於中央人民政府。

台仔你諗你

特別關稅區同真普選掛勾！
特別關稅區同真普選掛勾！
特別關稅區同真普選掛勾！
特別關稅區同真普選掛勾！
特別關稅區同真普選掛勾！
特別關稅區同真普選掛勾！
特別關稅區同真普選掛勾！
特別關稅區同真普選掛勾！
特別關稅區同真普選掛勾！
特別關稅區同真普選掛勾！
特別關稅區同真普選掛勾！
特別關稅區同真普選掛勾！
特別關稅區同真普選掛勾！
特別關稅區同真普選掛勾！
特別關稅區同真普選掛勾！
特別關稅區同真普選掛勾！

對香港負責就係對全中國負責 唔通要個市長負責成國嘅野？

你連獨立都唔敢嗌人地點出面 何況國際只會支持贏面大果一方 香港人就個個等人支持先向前行 咁唔駛獨啦

而且西方立場係面對極權 反抗甚至嗌獨立都係天經地義

咁港獨囉

今次香港推向獨立係千載難逢機會

咁就反共

港獨港獨港獨

冇錯 我地等到而家啦
仲差d咩

港獨係粒苦糖 唔係個個受
真普選係出面浸糖衣 懂嗎？

睇下邊個死左條心囉
我地有美國爸爸幫手🇺🇸

咁你等攬炒啦大家記得換定d美金

出糧換美金 全民提款日

9.06 上水 彩園劇場 北區陪著你走音樂x分享會 19:30-22:30

9.07 機場交通測試 13:00

9.08 美國人權及民主法案大遊行 14:00

9.13 各區同慶賀中秋 人鏈 19:00 - 22:00

9.14 機場交通測試 13:00

9.14 黃大仙廣場 螢火之荊集會 16:00-21:00

轉頭見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

有冇人總結一下九月活動?

同我推爆佢

呢條鳩佬好撚煩

咁唯有滅共啦

真

唔好咁天真啦，當年阿扁想要真台獨都比美國ban啦 國際都ban啦 台灣同香港重要性唔會差好遠，台灣仲要有地緣優勢

如果要港獨 起碼要有咗真台獨開頭
如果唔係嘅話 爭取到台灣模式已經係極限
依家嘅話 點都要有真普選做糖衣包裝再sell比外國
我哋夠知兩樣係唔大分別

舉個例，性工作者/妓女，物流師/貨車佬，物業管理師/看更 都係同一樣嘢
點解要咁執著個名

831方案得8票支持之嘛
唔贊成其實當反對喎

雙普選係畀你哋支共嘅落台階
唔接受就攬炒！你一世攬住國土嚟食草啦

睇清楚有幾多人支持港獨，冇呀！

如果依家咁嘅款仲建制win，咁我哋唔好再爭取了，全民奶共算啦

如果真係做到一國兩制港人治港高度自治嘅話，根本唔會有人提出港獨

真·一國兩制=港獨
其實中共大可以直接宣佈香港從此行一國一制

共產黨明唔明咩叫選舉

問題係支那政權早就認定「向中央負責」比「代表港人聲音」更加重要。

即係支那認可嘅人，關鍵時刻一定會優先選擇支共利益，可以撇香港利益於不顧嘅先叫合格。

呢個就係831嘅明確要求，咁樣對我地嚟講，我地啲選票等於同中共狗貼金，咁我選閪咩。不如投靠外國勢力好過啦。

咩金融中心國際大都會都係呃人，同普世價值差天共地

係，重點係一旦支爆就可以由假獨變真獨
唔洗一步登天架

而家得兩條路揀
A. 雙普選
B. 攬炒

唔怪得支共港官可以為所欲為 原來基本法廢紙黎

On9

我要攬炒
真普選有無都無所謂
攬到支那炒真係寫入香港CV

好想問佢 咁台灣叫唔叫獨立

攬炒啦

做到鍵國米可以

我從來都係睇中英聯合聲明/美港關係法頭，垃圾基本法關我春事

如果特首放寬槍牌

所以字典入面咪有爭取依個詞語囉

點解要屈我地港獨喎
明明我地係歸美/英/台派
冇所謂 是旦一個

所以中共其實話咗畀你聽，有普選就係等同於港獨，而唔係中共唔會守約乜乜柒柒
連中共都明呢個咁簡單嘅道理，教埋你哋點玩

係咪反轉咗嚟講 既然真普選真係等於港獨
咁直接一直強調真普選咪得
等絕大部分人都變咗做非真普選不可 再轉化

後果自負

真普選同港獨冇分別

咁一開始又應承 on99

你逼我獨架

咪就係
都唔知佢驚乜on9

前排一講獨就好多人問你點獨
又話普選易啲架

不過今次同d大陸人舌戰 佢哋成日開口埋口港獨
我次次都話我哋一路冇講過港獨 你嘈乜呢喺度

次次都收到佢哋皮利申支持港獨 但從來唔會講出口 打晒開口牌唔會幫到件事

仲傾乜？攬炒啦

無真普選就攬炒

我要攬炒

其實真係佢地自己太心虛
如果當年比左真普，又無咁多社運，支共分化收買既搽黑能力咁強，再加埋扮下開明，真係8成人中哂計真人支持政府都得

事實，全個西方世界都同你講緊中英聯合聲明同基本法，簡言之即係普選，醒少少好冇

其實佢來來去去都係講呢D~不如出聲明算啦.

咁你講到咁，重怪咩人燒支那旗

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

攬炒算啦
我覺得中國亡國先香港都未有真普選

香港內政不容許外國勢力說三道四
係咪真普選關你土共叉事

因為仲有唔少人覺得港獨「太過份」

既然真普選同港獨係同一樣野 (而大部份人覺得係兩回事)

咁更加應該繼續支持真普選, 無論乜立場都會覺得係易入口過港獨

咁唯有真係搞港獨

香港獨立！！！！

根本係 横掂都係無謂大家扮晒野咁啦
你知我知大家知

中共其實係無膽鬼
無100%都唔去馬

真普選都可以一日150個再滲透

當時中國窮撚到仆街
香港哩粒金蛋黎
你話要唔要呀
英國佬要咩你都話好啦
果陣時國家主席黎香港同誠哥食飯
你就知咩料啦
係哩家大陸黎左個好大喜功既維尼玩串個party ja

台仔應該知 應該去同d台佬 台嬸講好d

港獨嘅意思係自立成國，唔會under任何人，你依家話鄰國唔俾我港獨，咩話？我聽你講就唔叫港獨，叫港豬啦

台獨唔同港獨
台灣唔係面對緊極權政府 而係實然獨立而且親美 為咗改名而開戰冇價值 再者當年PRC入聯已經比咗一次機會用台灣個名留係聯合國 放棄咗之後就唔係話改名就改 而家爆出繼承權問題甚至可能要用到中華民國呢個名做野
相反 香港站於自由世界超過百五年 係亞洲文明先驅 如今面對chinazi極權尋求獨立係道德上正確 同時香港獨立性逐漸減少 而香港價值一向建基於獨立於各國 如金全面親中只會越嚟越影響其他持份者利益 只有獨立先可以保障各國利益

所以港獨比台獨更正當更有意義

要明確表明 想獨立 人地先知你地想脫共架ma

你收皮啦柒頭 次撚次嘴炮又吾撚夠薑做野 濕柴支那

冇錯
睇下立會補選一對一泛民都輸
如果之前真係有普選 最多俾泛民做一屆 搞唔掂啲經濟民生咪又輸返俾建制
不過之後就唔會啦

講左十萬九千次架啦
不過出面既人接受唔到現實，可以點

佢意思係根據基本法步向民主=港獨？

台灣總統直選不就說明了一邊一國？

廢話，都唔係今日先知啦，
50年代香港政府想推民主改革都比中共話過一次民主化=港獨

咁咪直接講港獨 唔洗兜兜轉轉
最後都係想分離開中國架啦

香港自古以來就是中國的領土；香港特別行政區是中華人民共和國不可分割的一部份

還錢先啦臭鳩

香港人民自決，拒絕任何政治代理

香港要贏，必須要去政黨化